[尋人]有個傻妹撘5號巴士見到個靚仔

是咁的
今日大約1340-1415嘅時候
有個傻妹搭5號巴士(往富山)企樓下
當時架巴士係咁急剎
咁個傻妹又唔係好企得穩
所以喺嗰次嘅急剎就扶住咗個frd
但係扶完先發現
個frd隔離有個靚仔伸咗手諗住接住個傻妹
個靚仔着住墨綠色外套同埋牛仔褲
如果嗰位靚仔睇到呢個post可唔可以tg我
個傻妹好想揾翻你
Tg:

係咪有j 傻妹

自推十次

真絲有icon

係咪著墨綠色外套同埋牛仔褲? 我黎

個傻妹讀女校㗎

But黑過阿嬌喎

哦,原來係你

你講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

原來係你個肥婆依家諗返起都唔知點解有勇氣想接住你
一陣手都斷

知唔知我隻手痛到仆街
忍撚到你落車之後即刻去左排急症

吓 你邊位啊

笑撚咗 我唔係傻妹本人喎

屌以為靚女點知原來有J

你無接個傻妹喎

藍字絲也

以傻妹自稱

收到風佢聽日會去集會 聽日去遮打搵佢

hello, 原來係你阿, 舉手之勞姐唔洗客氣啦, 我聽日下就3點會係遮打, 不如到時約係嗰到見?

btw我著黑色衫同黑褲, 到時見

到時見

好啊

自己叫自己做傻妹
好心啦
扮咩可愛

傻妹非本人也

非本人也

得啦 今晚唔帶套

拉

係我 聽日遮打見

做愛留the

係我，但我有女朋友，請你忘記我

你當時又唔問佢拎電話
人地可能有女架啦 唔好搞人啦 你有j 嘅

ME

我係佢個fd 都驚隻手斷彈開左
點知又有個巴打比佢扶
我都幾佩服巴打你

其實呢 本人係佢個frd
所以先話傻妹非我也

咁都熱門

.

可愛到小妹咸左

有j既傻妹

屌你咪撚搞我

你咁樣衰唔想相認